律師朋友：當警方拉人時，要搵人即時作人證證明無犯法

咁檢控時就多人證證明
大大減低控告風險
但苦無人證

如果係朋友嘅話我相信各位朋友會一齊俾人告埋非法集結

香港係無罪假定證明有罪係班狗既責任，而唔係自己證明無罪
雖然香港係無法治可言

結果連個人證都拉埋

投先沙田隻警甴警司咪兇市民係咪做人證叫人夠膽企出黎囉，律師係咪活係平行時空?

結果黑警拉咗你個證人話佢都係同犯

律師不嬲離撚地 自己又唔落場睇
仲有險可守

兇下就唔做人證 咁最後咪無人證囉

推推推推

告埋阻差辦公

你出去咪變被告囉

如果真係俾人告，到時先搵人作證。

收皮啦
連你都拉埋番去啊